大家請繼續塞，塞到班返工撚返唔到工

話說我公司嚟緊兩日有個event要出，咁design我跟緊既，成個部門得我仲要係part time（百人公司，一個設計，屌你老母），咁我都盡人事返啦我咁撚重要
跟住我上司打嚟，同我講「三仔，你真係返唔到咪home office囉」，之後傾傾下佢同我講大把老細都講到明home office is okay，
我想講既係，工就一定唔會罷撚得曬，但你班友仔，明明有得home office，做完咪出街玩囉，大把地方要人，好無呀？？？？